求推薦藍牙earbuds

around 1500-1900
主要聽中高音 bass唔洗好靚
想拎去跑步用 有防汗最好
基本隔到音 或者 有noise canceling

本身手機9s+ 用spofity聽歌
有隻wh-1000xm3 想搵隻差唔多水平既earbuds
睇中左隻taotrionics duo free+但係香港冇如果知道邊度有既巴打 希望可以話俾我知
新果隻wf-1000xm3見評價一般般 想實際聽過再考慮

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

AirPod

airpod2 夠做啦

二代其實有咩分別 除左印名

Jaybird Run XT

個人唔係咁鐘意 Airpod，覺得貴之餘啲聲又冇其他品牌好

之前有用 雖然唔係專精耳機同埋算木耳 但係用過sony個headphone就覺得佢啲聲真係冇咩特色 最後600百賣俾人

個case無線, 同可以叫siri

不過airpod唔隔音

可以試下powerbeats pro?
同埋你大唔大汗先, 大汗既話最好揀d有基本防水

我都睇中duo free +
諗住等台灣返貨買

可以自己調音，我覺得算好聲
不過我用iphone7聲畫唔同步
唔知iphone xs會唔會有delay？

B&o e8 2.0???

Jabra Elite 65t，啲電勁耐用

用an機架我

唔算好大汗 同埋之前用airpod跑都應付到

powerbeat都有考慮過 個樣幾靚 不過唔知啲聲如何 聽日順便睇埋

我都想買 true wireless 跑步 lm

有隻新Jaybird vista 幾好用。
不過我覺得個軟件廢廢地成日load唔到隻耳機有幾多電

巴打我識得你
估唔到連耳機都難唔到你

搭單問問 TaoTronics Duo Free好冇 之前想平平地想玩但得水貨香港冇得賣

+1 Push!

有考慮呢隻 D聲覺得點？
會唔會呢頭話low battery 然後10分鐘後死左

之前search 見到呢個網 但係唔知信唔信得過

買個2代唔洗無線充電版都夠做啦